武磊現時身價大概幾多？拍唔拍得住孫興慜？

有冇2-3千萬歐元？

孫興民淨係finishing都值3000萬

1500比盡啦
暫時連兒子車尾都望唔到，球會規模，表現，年齡都贏撚曬

你on9?